嗰D話私了有問題 知唔知道如果打起仗 嗰幾個藍絲已經可以視為通敵行為直接槍斃

道德固然重要 人皆有之
但你覺得藍絲既行為唔算太嚴重既 你顯然仲未睇清依家香港係咩時勢咩性質
生死存亡之秋啊大佬 只要國安法落晒地 香港大家就玩撚完
藍絲依然仲幫警察仲幫政府 即係表示你係敵軍陣營既一分子 係通敵叛國
黑警係渣槍既兵 咁藍絲負責清理障礙就係正正式式既後勤兵角色 係屬於畀子彈既行為
無論任何國家發生依種情況都可以直接擊斃

依家手足打你幾下流血 而唔係處死 認真嗰句 真係非常非常仁慈
對敵方仲未可以發揮到彰威同震懾既作用 非常有待改善

所以話"藍絲"依個形容詞完全模糊化左依班人係"敵人/敵軍"既性質
依個時勢好有需要創造新精準既名詞去形容依班敵對份子

推

你覺得你點反抗國安法會唔落地？上得人大100%過梗㗎啦

難分真假左膠
總之藍絲冇蘑菇，如果黑警係納粹軍，藍絲就係班反猶暴徒

話私了有問題嗰班左膠
我好懷疑佢地係咪仲停留緊對比邊家更暴力既層面
仲未知道依家香港發生緊咩事

蒙面法夠通過左啦
and then? 咪一樣出黎

國安法國安法就算真係通過左
我地可以要運用一切措施去"蒙面法化"依堆惡法
就係令到依堆惡法發揮唔到作用
我所指既"落唔到地"就係咁解
嘗試運用一切辦法令敵方無計可施

*國安法同國歌法

蒙面法你最多喺香港坐，國安過咗上秦城

生死存亡之秋嗰句其實我係想用size6
見到size1就當左size3係大碼

手足手軟腳軟,我懷疑俾佢地打足成粒鐘都可以企返起身

你覺得依家冇咩

最少肥佬黎，黃之鋒仲喺香港

藍絲正名：
革命敵人